15:30更新: 天文台預計今天下午5時30分前發八號 路程偏遠市民現應啟程回家

熱帶氣旋之特別報告 15:30 更新
香港天文台宣布預計在今天（6月12日）下午5時30分或以前發出八號熱帶氣旋警告信號，本港風勢將會加強。

政府提醒返家路程偏遠、轉折或居住離島的市民，現應啟程回家。政府已通知屬下此類員工下班。

教育局宣布：所有學校今日停課。學校應實施應變措施，確保學生安全，並在安全情況下，安排學生返家。

咁都有負皮??

5點29分掛

元朗人收工了